古時既腳膠係點玩對腳

紮腳果啲人對腳成個三角體咁
無腳趾啜點玩

古時啲女個個大波使撚玩腳

以前冇絲襪邊會興玩腳